「當差有冰Hi」 求下聯

（PPRB汪詩賓）HKU Starr Hall

警務人員子女關注組

呢本身咪下聯
上聯係好仔唔當差

好仔唔當差
當差正仆街
當差有冰Hi
犯法唔洗拉 ?

強姦無人拉

幾好

好似係wo

買水唔洗buy

攞水唔洗buy

犯法就係犯法
除非你係警賊

正

唔洗呃OT
撈冰好搵啲

當差有冰hi
ot有iphone曬

多P加雙筷

食完先出街